\vbox{
    \ifmini

    \else


        \section*{S93 Suizid\index{Suizid}\index{Wenn die Heizung leckt}}\nopagebreak


        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item W\chord{C}enn die H\chord{G/H}eizung leckt u\chord{a}nd dein Bier nicht schm\chord{a/G}eckt.\newline
                  W\chord{F}enn der Sch\chord{d}lüpfer klebt und die Er\chord{G}de bebt.\newline
                  Di\chord{C}eter B\chord{G/H}ohlen s\chord{a}ingt und der Kä\chord{a/G}se stinkt.\newline
                  W\chord{F}enn der F\chord{d}aden reisst und die K\chord{G}atze schläft.\newline
                  W\chord{F}enn dein A\chord{G}uto dir unterm Arsch wegrostet,\newline
                  U\chord{F}nd ein L\chord{G}iter Bezin 5000 Euro kostet.\newline
                  S\chord{C}u-s\chord{G/H}u-s\chord{  a}u-s\chord{a/G}u-s\chord{F}u-S\chord{G}u-su-su-su-su\newline
                  S\chord{C}u-s\chord{G/H}u-s\chord{  a}u-s\chord{a/G}u-s\chord{F}u-S\chord{G}u-s\chord{C}u-su-su-suizid

            \item Wenn die Balken biegen und deine Haare nicht liegen.\newline
                  Wenn die Schläfe pocht und das Wasser kocht.\newline
                  Wenn der Pulli kratzt und die Hose platzt.\newline
                  Wenn deine Alte motzt und die Katze schläft.\newline
                  Wenn der Totte sich nen Pups anzündet,\newline
                  und jeder das voll peinlich findet.\newline
                  Su-su-su-su-su-Su-su-su-su-su\newline
                  Su-su-su-su-su-Su-su-Suizid

            \item Wenn das Radio geigt und die U-Bahn streikt.\newline
                  Wenn der Dreck ist zu dreckig und die Ecke zu eckig.\newline
                  Die Robben sterben, die Tomaten verderben.\newline
                  Und wenn die Wanduhr tickt und die Katze schläft.\newline
                  Wenn jeder hier Applaus mir schenkt,\newline
                  Und aufm Heimweg trotzdem nur an eines denkt.\newline
                  Su-su-su-su-su-Su-su-su-su-su\newline
                  Su-su-su-su-su-Su-su-Superlied


                  \ath{Worte \& Weise: Burger (Monsters of Liedermaching)}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}